取消暴動定性 ar la，特赦 ar la

特赦埋個兩隻白衫

屌你老母港共政府真係好撚狗
謀殺告傷人
酷刑告傷人
恐襲告暴動
大家唔好諗住起左訴就算, 文宣要正視聽要吹盡佢

推

自推

再推